［求fact check］剛晌立會門外有 撐警新記班尖東古惑仔

收到咁既msg,請求fact check.謝！！

“有人認出立會門外有幾十人，同尋日撐警新記班尖東古惑仔係同一班人，兄弟快撤，不要被利用，勿衝，勿衝，安全至上。
未經證實都要fwd咗先！”

有無人知 ？？？快快快

未證實for乜撚野ward呀on9

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

check你老母啊新會員 block

唔撚知咩心態。 所以搵左fact check先。
而家求緊有無fact check 唔知唔好推

純文字討論

新你老母呀 我舊acc死撚左唔開得新acc呀 onl99
幫唔到手死撚開啦

求 fact check

你未撚證實就forward 乜撚野心理？
係人係鬼spread 呢個msg 都唔知
咁撚樣都forward 唔係鬼就係on9
Either way 都Block 得

for乜撚野呀 而家叫求fact check呀 唔撚知唔好推唔該

求fact check !!!

本身好多人都想衝架嘢 真係老黑出手先仲好
但問題係現場部份生理鹽水被溝入雙氧水
如果過多人受傷 補給唔切 自己諗 睇位攻 唔上線住